Elizabeth Olsen公開處決 Brie Larson

同一個問題 女神有女神答法 臭閪有臭閪答法

係咪用左手？
臭閪：點解d人要google 呢個問題……但係我拍戲個陣左右手都識
女神：多謝你覺得我係個d用左手既天才 我唔係用左手

brie larson係咪captain marvel?
臭閪：你唔係要google先知下話

elizabeth olsen 係咪 scarlet witch?
女神：好似無講過 好似叫Wanda

黎自邊個地方？
臭閪：沙加緬度…我唔係幾鐘意d人問我黎自邊度
女神：洛杉磯

有無讀過大學？
臭閪：無
女神：NYU

識唔識唱歌？
臭閪：下呢d野都要google 個個人都識唱歌架啦
女神：（甜笑）我識但唔會唱比你聽

會唔會做運動？
臭閪：你係咪人身攻擊？

識唔識跳舞？
女神：（甜笑）識

善意打破零回覆

幫戇鳩樓主推

做乜鳩
兩條女都好正

Olsen 正好多

Cm黨請看清真相

條片下面啲留言

Brie Larson 係串柒柒，但啲中文翻譯有啲斷章取義
Elizabeth Olsen 又nice又靚

真係高下立見

Elizabeth Olsen so sweet

Elizabeth

Elizabeth 樣同波都屌打
就算臭西格都唔緊要 但仲要唔係臭西格

又大階又細楷咁係咩意思

臭西擺明由出世開始未做過運動
跑步路都醜過人

其實有咩問題? 我反而覺得片中Brie Larson熱情過女巫同講得比較多野，佢係串咗d不過就咁睇條片我覺得冇問題

點解佢真人都咁撚臭串
Google下你有冇workout又話人personal attack

笑人講野戇鳩用

臭西格就係臭西格 高下立見
不過算啦樓豬
一陣班brie打手就會衝入黎話你因為樣子先攻擊brie架喇

樓主快d走
我頂唔住啦

相由心生

其實臭閪都唔係話認真樣衰 但夾埋啲衣著就硬係成個阿姑咁

[img]

認真，呢條片獨立睇Brie除咗workout果題都算還可以接受
但一有比較真係

唔洗頂住啦 根本連marvel fans都唔撐佢

被害妄想症
咁都諗到係人身攻擊
對自己身材有幾無自信先會咁諗

連登有幾件佢啲fans會出黎咬人咖
有咩偶像有咩fans 樓主小心

似係有童年陰影

真係好正

其實呢個世界真係有好多人會問on9問題
佢可能真係性格問題
明明可以好似Lizzie咁笑住答
但佢又要係鏡頭明示暗示做乜有人咁都google
不過咁，佢話唔中意人地問佢where u from其實之後仲有解釋點解
我覺得呢d都算啦可以接受
Thank you VERY much果d閪d

Btw 不過閪還閪，佢同EG班演員有d都應該相處到
起碼同SJ，仲有RDJ post果張女superheroes望落都正正常常

相由心生咪咁解囉

樓主講少左
黎自邊個地方？
臭閪：沙加緬度…我唔係幾鐘意d人問我黎自邊度... blah blahblahblah
女神：洛杉磯
剪片果個都幾狗

又幾撚好笑 咁都叫joke
咁都可以拉埋香港人黎講
你講野好笑好多
幾時去紅場開show
屌 笑到停唔到

我反而幾鍾意brie啲對答幾活潑
佢都唔係唔答啲問題吖 想搞笑啲咁回應姐 我諗換轉rdj佢地都會咁答
「點解咁搞笑會google我係咪左拗」之類

唔怪得不和 正一臭西

係到屈香港人做乜鳩 明明條youtube片底下啲回覆都勁多人屌佢

google佢workout既一定係40歲白種男人

NYU.....and I graduated!
高下立見

原來做Captain個時係做返自己

我未睇段片以為佢有幾串啦 但講真睇完真係完全唔覺有咩問題
樓主d中文翻譯好誤導人姐

She protect
She attack
And most importantly
She thinks it’s a personal attack

成段垃圾

Hater斷章取義既時間又黎到
先入為主咁覺得佢串
就將佢講既野都當係串
明明係好正常
係串就唔答或者覆好短啦

Educated and uneducated person

官方link 自行解讀

唔排除好多haters都係羊群心態
好多人唔鐘意佢就真係跟住唔鐘意
睇都冇睇啲片
只睇其他haters啲留言

其實講D野都算係正常,但有比較就會覺得佢特別串
當然作為一個明星係可以做得好D
例如呢條片Gal Gadot俾人串冇波

又唔排除好多支持者都係想扮眾人皆醉我獨醒
好多人唔鍾意佢就想與别不同，話自己鍾意

鬼佬大細楷留言係咩意思

Brie Larsen: iS tHaT a PeRsOnAl aTtACk
Brie: PeSoNaL aTtAc

一個人冇讀大學就代表唔educated?
人哋強項喺演戲到咪選擇入演藝圈學習囉
一定要好似香港咁上大學係唯一出路？
至少人哋演戲攞埋獎都係對佢成就能力既肯定
你要比既Elizabeth olsen有冇攞過獎？

講到萬般皆下品

呢類留言帶有嘲笑成份...
自行google alternating caps

起碼支持佢既係真係有睇過真實既片
而唔係只睇人negative comment就信以為真

喺連登唔跟主流意見就會比人吠

咪係 睇得出佢係想搞笑唔係想串
可能西口西面俾人感覺佢好串

啲YouTube comment

起碼反對佢既係真係有睇過佢既interview表現
而唔係只睇佢social media d positive comment就信以為真

雖然佢好撚柒 但如果你舉左幾年鐵
俾人問do you even lift都幾嬲
同埋之前有啲meme係講佢冇屎忽
啲人應該都係咁先google

就咁睇篇翻譯
以為睇緊真性情同收兵女神
樓主做多左啦

女神仲強調有畢到業

而家外國人都覺得觀感差喎
外國人識唔識英文吖咁?

睇完條片都覺得B.L.冇問題嘅係咪唔識英文

fans: 全部係joke 香港人唔識收皮啦

其實都agger樓主冇譯哂全部有誤導性
淨係呢條片黎講我覺得係算係冇乜野既
當然佢可以好似Lizzie大體d
要屌其實其他片值得屌多d

joke你老味咩 on9到

我都有lift 比人問到我都會唔開心
但係肯定唔會咁既attitude囉

咁都睇唔出有問題
未必係好串 但一定唔討喜先
條片入面第一時間都自我防衛 覺得啲問題有惡意

佢真係乞人憎應該睇返佢同其他marvel cast啲interview 啲嘴臉

其實Room果期真係幾鐘意Brie
CM出到黎係失望既 (不過覺得戲入面唔關佢事)
真係去到Endgame果幾條interview出事
但同scarlett johansson上the ellen show又冇乜野
而家又唔係好憎但真係幫唔落住
希望之後有改善啦

Brie larson 樣西人更西

啲人唔知先要Google, 又唔係兜口兜面問佢

唔係話想幫佢
但佢講個句既context只不過係joke緊

你問我野我問番你係咪personal attack好唔好笑

Captain Marvel原來係連登仔 d答法似足哂

How are you Brie?
Brie: Why do you need to know?

樓主應該用呢條開post

人地講下笑又唔得
佢話啲人問佢有無work out 係驚話佢肥，所以講下笑
咁都唔得，定兒登仔唔識聽英文咁易俾人煽動啊

讀過大學係唔同啲

答黎答去都係三幅屁
一係就叫人google 一係就話唔人你事
死罪係乜都覺得人地對佢有攻擊性

咁protec同attac冇t同k又係咩meme

依條死self protected 得好堅固緊要

懷疑純粹懶

之前佢話拍cm嗰陣無用過替身
之後比人發現咗佢有個butt double

我覺得佢真人只係唔識講笑同埋係一個怪人

Would Brie Larson workout 唔只係問佢有冇 係問佢會唔會
即係暗示佢身型差
覺得係personal attack 正常
不過講到出口就有損形象

話落好似押左韻

望*

其實我都有疑問，佢係指captain marvel套戲定avengers冇用stunt?
因為段片完全冇講，同埋係宣傳avengers

覺得brie larson講既野其實唔係好寸
純粹個樣生得西
所以個個都話佢寸

呢條片先乞人爭
唔想睇晒可skip到2:05
白人都可以比人歧視

想問新聞話Brie larson戲外失言 傷透marvel fans心 令啲人唔鐘意或罷睇captain marvel 係因為呢個interview？

堅正

Lol你其實有冇睇過佢除咗avengers既戲

olsen由liberal arts開始已經好鍾意佢

Brie Larson做captain做番自己：臭閪

RDJ做iron man做番自己：入型入格

其實點解咁多人憎佢？
除左女權個part之外

真心 你會唔會接受到好似佢咁邏輯奇奇怪怪講野得罪人多稱呼人少嘅人同你做朋友 我諗同佢做同事都盡量避之則吉啦下話

我諗un唔uneducated真係唔太關人格事
但well educated嘅人起碼有邏輯啲 識分咩場合講咩同埋對答各方面比較有內涵啲
但係brie本身個格認真麻麻 加上又無讀u
你話佢有過下高等學歷都話可以似mmc依類人咁串串貢呀

佢啲戲唔撚掂
講嚟講去都係拎Room出嚟打飛機
Captain marvel套戲本身都唔撚好睇已經
佢重要淨係識全部閪面當交咗內心戲
外國啲人直接叫佢做plank

點解啲女權撚下下都起曬鋼 普通問佢有無work out都覺得係人身攻擊佢係咪童年有咩陰影

咩戲？

無錯
因為Brie Larson本身性格確係臭閪
而RDJ本身就係有型

佢重要問人有冇拎過獎
又係攞room出嚟打飛機
人哋淨係拎11年嗰套講邪教既Martha Marcy May Marlene都有成廿個nomination拎哂best actress
係到以為Brie Larson拎咗個小圈子圍威喂既Oscar就好撚有演技冇人夠佢勁

好多人都話joke 幽默答法 或者Tony Stark式答法

Come on rdj個d係戲黎 串完會即刻笑返

讚佢next tom cruise 即刻triggered

Don Cheadle 同Jeremy Renner呢個樣

Brie真係幾臭寸

wanda forever

cm 新髮型超正，支持cm

you sure?

臭人多作怪
仲以為自己懶有性格

Elizabeth Olsen

睇完你成段野都覺得你幫CM兜緊
但又唔知你係到講乜鳩

風河谷謀殺案，hawkeye同佢做主角

反而覺得紅女巫先係扮哂野果種，又話至憎露波又日露夜露

佢同thanos扑野真係不得了

追下post咪見到我屌囉
睇我名就知我撐Lizzie
只係我真係未去到憎Brie既level

呢段又俾Scarlett處決
Brie啲反應表情浮誇到 又樣衰串柒柒
真係好撚乞人憎
Ellen講錯captain marvel做captain america就即刻jer住
話有10億票房就即刻打哂飛機覺得自己好撚威咁
屌你個票房係因為marvel宣傳同班on9女權撚咋
唔通為咗你而入場呀
自以為是、狂妄自大、自我中心

因為沙加緬度無人知係邊

Elizabeth性格咁laid back 真係好吸引
相反Brie好似女權撚上身咁

唔係Chris咩

連登D reply 仲好睇過晒條片同條片D reply

cApTaiN mARveL rePrSENts FeMiNiSM

真係好嘔心

所以學歷係重要
唔止係一張沙紙，仲提早教埋你點做人

Olsen 樣靚把聲又好聽睇佢答問題個樣都想射

就咁google Elizabeth 應該有 Elizabeth nude

除咗身材，elizabeth把聲好好j

Brie Larson串過馬撚

原來真係有杯水想強姦我呢回事

佢係唔鍾意個角色露波令佢既演技被忽略呀 都冇講過自己唔鍾意露波 咪撚老屈

做咩講兩句就起晒鋼
真係uneducated喎邊句講錯你？

從來無話過佢演技無受到肯定喎

崩口人忌崩口碗

唔係話乜 但佢係美帝人連大學都入唔到
就多數都係有問題
而佢嘅表現都印證咗
Uneducated Uneducated Uneducated
中學畢業 中學畢業 中學畢業
讀唔成書 讀唔成書 讀唔成書

人地影后串得起

Are you left handed?
Larson: Why do you need to know?
Olsen: No but thank you for thinking im one of those gifted people.

And this is the first question

佢話佢有做過一啲替身動作
唔係話全部做曬唔駛替身

其實係想回應返有條友踩佢冇讀大學
想講返冇讀大學唔代表唔educated或者冇能力
同埋叫佢唔應該攞兩個人黎比較

Elizabeth olsen人靚心地靚

咁講，佢好細個就入咗行
冇讀大學好正常

大把演員童星
名校畢業
咪玩啦
讀唔成書就讀唔成書

睇下人地妙麗

點解我覺得係marvel想佢平時都做到成個captain marvel咁咁撚臭檔

Brie larson有性格

睇下段片
試下唔好distort not for white men係講咩先

講MCU
natalie portman哈佛
人地細個已經紅到仆街
講工作量、曝光率
你估係你個二打六可以比
咪一樣完成自己學業

經期大媽算鳩數啦
荷里活玩女權班閪婆個個都好高學歷
識得用學術、歷史包裝啲女權9up
你中學畢業就算9數啦

人地elizabeth係真心nice由入面靚出黎，你話佢做戲都好，起碼佢比public係一個好welcoming既形象

brie我唔講佢個captain marvel角色乞人憎定點，就咁睇佢d interview都成日起曬鋼，硬係型住個都對佢好hostile，實情係若果你唔擺個咁既款出黎，人地對你相對都nice d啦，係你攞oscar之後希望利用自己影響力去幫下女性權益 (我唔論宜家實際情況喇，始終唔同地方有唔同，有地方可以攞塊閪出黎當八達通啪亦都有鬼國完全唔當女人係人）我都覺得係好事，但係佢做緊既野同create緊既image真係好唔討好，成日都好敏感人地話佢，會唔會根本個人就係冇自信唔夠quali

其實講oscar winner睇翻jennifer lawrence佢成個image正好多，人地都係利用自己既fame希望做d改變，咁佢知d 𡃁妹當佢偶像，佢咪做榜樣叫佢地唔好一味跟風減肥暴瘦 (唔係proncejoyce果隻用黎日日消費 人地 J Law果種先叫肉感靚）但同時佢同d合作男演員 chris patt, james mcavoy果d玩得好frd好open，完全冇冇brie果種問你一句就覺得想強姦你既感覺

所以真係幫唔落

唔係質疑佢能力或成就
甚至唔關佢夠唔夠「女人」溫柔

而是作為一個人
會唔會太撚小氣同敏感
每句回應都是覺得私隱被人侵犯/有惡意
問番點解人地咁問

佢明顯係想走女權路線 懶獨立自強
又做多左

替身正過真人

其實我覺得佢起鋼佢hostile
都係因為啲haters太多
一個女人仔喺咁比人屌點都會insecured從而self protect啦

英文唔好就唔好出黎獻醜啦, 反Brie Larson冇問題但係唔好屈人

EO 單眼個下

佢話佢做翻自己既特技
//In a clip from an interview released by Entertainment Tonight on Twitter, Brie Larson remarks that she did her own stunts because that is what she thought everyone did.
點知

樓主雖然唔係100%原文譯
但咁簡單嘅對話就算英文差都識聽
樓主算係用廣東話表達左個tone、意思出黎
不如你逐句講下樓主邊度屈佢啦
英文達人

睇場合講野同內涵又係兩回事，而家OLSEN係個人比較善良咁去對答，而LARSON係一個好有敵意既人，係個心態，同大學教學無關，你去大學係學禮儀同待人接物架咩定做人態度?呢D野係外國應該中小學教晒，最後係係佢選擇用咩態度面對心。

講到LOGIC，大把識LOGIC分析既人好撚串，而且仲係更加串，D連登仔有版你睇，個個以為大學好撚好勁，不時踩D無讀大學既，一係未讀過唔知D人幾咁冷漠虛偽不負責任，二來無出社會做事唔知大學係個社會點定位。
兩條女都成30歲人，唔係呢個社會既小薯仔，點會唔知咩場合講咩野係大眾期望，但LARSON一早選擇左反社會個FRAME做女權撚，所以同佢個人一樣唔會守你個道德期望，例如你唔會期望ROCK友係舔共咁，有ROCK友舔共你只會睇佢唔起。

交際叻識吹又善良咁款既多數係班SALES，幾時到象牙塔個班?班學術撚D對答更加一舊舊都成為左一種STEREO TYPE。

女巫係個角色要佢咁，女巫個演員本身係NICE既人黎

olsen

因果都唔識分就唔好係度吠啦
以為打幾隻英文好高班？

唔係女唔女權問題,根本佢覺得自己高高在上

話佢女人仔，你大鑊了

依利沙伯做邪教個套最正

啲肥婆聽到哩類問題都成日起剛 又話肥都可以健康

賊婆欣人品都好有問題 唔知你有無份屌呢

我跟返樓上啲人打返啲詞語出黎姐
高唔高班就唔關英文事既
依啲咪就係扭曲人意思既例子囉
大家觀點與角度咁睇個因果
唔駛人哋同你唔同意見就咁惡既

你錯啦 大學係愛黎俾人開眼界 唔再係中小學時期被保護嘅狀態 學習模式同成個生態都唔 入到依個小社會基本上你可以比較深入了解到唔同階層嘅人
你敢唔敢同人講大學出到黎同一個無讀書嘅人嘅氣質會一樣？

第二段我真係唔太明你想表達咩 既然你篇文一開頭用咗外國嘅教育制度黎睇外國人 點解你依段要用連登仔同外國人比較呢？況且你真係會認為連登仔現實之中會串到咁 你話大學生讀書無出去做野就唔知社會定位係邊 咁我想問 佢地點解會揀讀大學？ Olsen係NYU校友 並唔係香港cityu之流 所謂腹有詩書氣自華 一個標青而受西方優良教育嘅學生絶對能夠係在學其間練到一身氣度出黎嘅

最後我想講我一開始想表達嘅“睇場合講野”係指佢知道自己target係邊個 明確知道自己要點做先係正確 我相信依啲唔係一早出黎社會就學到嘅野黎

講外國大學只係提大家，大學係唔會教心態交際，學唔學到都係睇你咩心態，摺住咁過既人係唔會練到D咩。

我提到SALES，就係提香港好多人識交際係從工作練又好迫又好，OLSEN去NYU可能識到好多勁人NICE既人有錢既，LARSON可能只係識到一班好憤世既人，但呢D人大學都會有，睇你群左落咩堆，連登仔都係一個讀大學以為讀到大學好巴閉讀唔到就地底泥既例子。

另一個出左社會都學唔識交際既係學術界班撚樣，就算係西方都係咁，而且西方講獨立特行，越有料既人性格越古撚怪。

大學出到黎同一個無讀書嘅人嘅氣質會一樣？唔想講一出黎個款，人仔細同大都唔同。

其他brie玩得放既片又唔見你播
拎個一兩條當係

ironman電影洗白先係咁乍

解釋返又叫jer住
上次上ellen到比條友嚇唔見你講

咁你老公仔放幾條片出黎比大家睇下有幾玩得

你有冇睇條片架4:00開始呀 佢啲嘴臉真係閪到老母都唔認得
“Thank you so much, I don’t know that’s a joke or not”
串過馬撚wor，正常真係要糾正既話，就咁講返係captain marvel咪得
屌你仲要補句野嚟串鳩ellen撈亂，咁樣叫解釋返？唔撚識打完場不特止，仲要踩多野

之後Ellen讚套戲票房高，佢個撚樣即刻囂屎到

上次上節目比ellen撚喎
叫條友嚇佢

認真睇咗
我覺得CM仲熱情啲，反而sw答得好行貨

同埋票房高唔串得係咩道理
唔通要扮曬謙咁？

我兩個都鍾意
不過olsen係答得啱觀眾心水
brie 唔啱心水咪插囉

其實佢係咪想行rdj條路 現實生活都做緊cm個角色

講出重點
JL個feel好過佢好多倍 又玩得

即係話女人軟弱啦而家, 你係咪歧視女性

佢性格好女權啫
似今季Masterchef Juniour 嘅Sadie

冇，唔識做人姐，所以依家咪得罪人多囉

呀sorry，唔記得佢連u都冇讀，待人接物係咁上下水平架喇

Btw想做自己唔係問題，做到咁多人唔中意佢既話，唔該佢反省一下。
俾個例子，Billie Eilish都好特立獨行做自己，又唔見佢係眾矢之的？

搵Ruby Rose 做CM應該會無咁趕客又有CM嗰種剛強味

個白痴連紙條都唔識撕

睇完，唔係好明有咩問題

如果做朋友我肯定揀Brie
Olsen表面大體令我覺得有啲假

笑都要CG

Olsen

睇佢同puppies玩果條訪問片 佢就好放鬆
我覺得佢平時好似太緊張 可能接Captain Marvel果陣俾人屌得多搞到佢覺得人地句句野都好似針對佢咁 起哂鋼（拍呢套之前冇乜留意佢啲訪問 冇得比較）
同埋佢啲humour sense好似怪怪地咁

不過講真咁多人話都應該反思下
之後態度好啲好自然就冇咁多人話你
要全世界都中意你既係冇可能 但係亦冇可能個個人都突然間針對你

marvel撚又成功迫害一個好女仔

其實真係一樣
大學一樣大把on9仔

brie好細個就入行 不過太霉 一直都紅唔起
佢好似入過大學 不過發現都係想演戲就quit左

見到靚仔出晒水啫
正常 人之常情
唔擺起個女權閪款咪好地地囉

係tom𥄫佢對波

比marvel撚迫害

咁你係咪果啲on9仔？
前題係你所講嘅大學同Olsen嘅大學level相唔相同？
其次就係大學生on9嘅比例多啲定係非大學生on9比例大啲呢？
真心想知 不過騎劫個po真心唔好意思

唔駛上身
佢本身就係女權撚

人夾人，呢啲問題表面嘢嚟嘅啫，可能識落就知captain係好嘢呢

你咪睇下有冇haters又開post又整片屌rdj臭串囉
串唔起又學人擺個臭串image出黎咪變臭西格囉
永遠唔去反省下自己有冇問題 一味拖人落水
果然個個brie打手都淨係識呢招

Elizabeth Olsen J圖

Elizabeth>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>閪女人，講完，係咁多。 鐘意或認同條閪婆既應該係腦有問題或者無生到腦

olsen bb真係人靚身材好心地好
本身都唔覺brie樣衰 樣其實還好 係方面左啲 但唔知係咪因為佢態度太唔得 咩都ban 人地讚佢佢又覺得人地串 所以依家一見到佢就

老老豆豆 根本冇乜問題
brie Larson大學嗰題自己認埋讀書廢你唔打埋出黎？ 而且人地做演員嬴埋oscar影后你又攻擊人學歷
平時又係度屌香港扭曲價值觀 唔讀書冇出路 阻住你追夢
自己問心係咪真係想個個明星都乖乖女形象直問直答定只係睇人唔順眼先入為主啦
Elizabeth olsen成日露波你唔屌佢臭雞搏上位 依家係度扮純情

樓主啲中文翻譯
唔該睇咗段片先 我覺得冇乜惡意

有個comment :
How are you Brie?
Brie: Why do you need to know?

問左右手嗰條問題真係on9架喎 廢撚過東張西望
olsen咪又係客客氣氣咁hea答
brie串完一句之後答啲野仲有趣

問係咪captain marvel/scarlet witch呢條又係on9
olsen自己都笑左出聲 唔屌佢笑鳩人笑出面冇禮貌？
brie串呢條係垃圾問題有咩問題
連登仔鍾意iron man咪又係鍾意佢串

Larson有d回答係對比Olsen黎講係唔好
但有d問題本身都on99你想佢點答

方人方面方剛

根本全部問題都係on9
你比班男cast玩一樣會係玩膠鳩答 如果唔係點宣傳 如果條片淨係得olsen答都未會share到上連登

相由心生係真嘅

Samuel L Jackson都有可以睇睇

連登仔睇do姐去shopping係咪會屌鳩do姐老屎忽成日笑人係豬係狗恰後輩

Google question黎，人地識你就唔會google Is Larson Captain Marvel啦
如果佢真係咁介意d問題on 9無聊既根本唔應該上去呢度，正正經經搵個interviewer你問我答啦

lm

靚靚景靚so

幾好笑

CM真係選錯角，仲話係影后。成套戲完全感受唔到CM有幾偉大，只感受到佢唔想俾人睇小而臭串……… 大姐，你細個跑步跌倒，人地kick你咩，個成長有幾咁heroic呀...

就咁答yes i am captain marvel left hand right hand 4 siblings點吸引啲本身唔識嘅人睇
咪就係要靠好似brie咁9up

睇下左膠哈佛女 Natalie portman 點答google 問題
呢d先係playful 咁答問題
唔似臭閪 問你邊度黎又唔鐘意
問你做唔做運動又唔鐘意

連登仔：嘩 第一題就講asshole 好唔大體 係咪小學未畢業

3:00

邊度黎？耶路撒冷出世，紐約長大
去邊度讀大學？哈佛

簡單直接友善

係呀就咁答Yes I am Captain Marvel係唔吸引嫁，所以呢d係睇個演員吹水技巧
So far其他演員既WIRED's Autocomplete Interviews我都係覺得幾好睇，睇個演員點吹水
但Brie Larson呢個interview，真係一d都唔好睇

我都唔覺好睇 但就咁比較呢段片兩個講嘅內容係
brie>>>olsen
唔明點解會話係olsen 處決brie 亦唔覺得brie有咩串

真係睇得出啲人係先入為主咁
佢做咩講咩你都唔滿意

好似愈黎愈多人為Brie Larson發聲
純粹講返句公道說話

踩人之前睇返自己有冇資格踩人先啦

電影係改得成功既例子 我無話rdj做得差喎
講返角色captain marvel本身已經係咁
跟返黎做無咩問題

Brie Larson 講野咪同連登仔一樣串七七

一定要偉大先得？
一定要講成長先叫英雄
套個人電影係強調做返自己 唔好比人睇死同勇敢犧牲
唔肯用命試架機點會有後續同拎到能力

唔偉大既英雄？咁只好怪我期望太高…

oh, sorry，係英雌…

其實佢同scarlett johansson個interview
feel到佢兩個唔frd 好多尷尬位

咁都尷尬

撐Brie Larson 班友係咪冇睇過佢 a wrinkle in time個speech 根本啲人憎佢就係因為佢把口有問題

Marvel係咪得佢呢個選角有咁多負評，好似唔少fans覺得佢唔掂

屌你老味有冇咁撚敏感呀
咩意思都無就話攻擊佢
最好marvel快撚d換人啦仆街

你應該英文唔係咁好

你睇清楚先咁講啦
好多片都專登cut到好似佢真係咁既意思咁

如果係brie會唔會即刻屌鳩dr strange

吓每個女性都要接受無啦啦比人錫一下嫁？
你女朋友比人咁錫你又會點諗？

根本有班人睇埋cut埋既片當係

邊到尷尬你講出黎
完全睇唔出有尷尬喎

咁都尷尬？

真系講到厭
成日斷章取義扭曲佢嘅意思

我諗佢搵到個有錢又靚仔既如意郎君
就會收收火，收埋個閪格
你睇個笑容就知佢平時dry得濟冇人愛啦

醜少少嘅人咁望佢
已經被佢告咗

系你老母

個節目根本整蠱佢

youtube 百幾k人都dislike
當有50k 極端haters
剩返個d中立 都睇到要禁dislike
仲話無問題個d究竟有咩問題

你睇上面都有幾個盲撐粉啦